車窗都關上了載走的過客有多少 倒鏡影照面具蓋住或是獸與妖

終點都不見了要怎超脫世態紛擾 刧數可有預兆何時被愛呼召

難道天空海闊沒寸土容納心聲 為著等你回應全城亦要為我安靜

係yoyo面前你係獸定妖

收嗲啦

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
跟夜風一樣的聲音 心碎的很好聽